後期ゲーム制作のリポジトリです

※あまり使い方がわからないので慎重に、調べながら使いましょう

### これは後期ゲーム制作のrepositoryです ###
* ゆやは最高管理者権限を持ってます
* 更新はこまめにお願いします

## チームメンバー ##
1.yuyatanpe
2.kanno


* クラス、ヘッダーを書くときに頭にこんな感じに書いておくことを共通化します

```
#!c++
	/**
 	* @class StartStage                //ここにクラスの名前
	* @brief スタートステージ作成.       //主な説明
	* @author yuyatanpe                //これの作成者
 	* @date 2015/10/06 Start           //始めた日付
 	*/
```

# 日程 #

* 企画レビュー  10/2#　　終わり
* α版レビュー   10/23　　終わり
* β版レビュー   11/13
* プレマスター  12/11
* マスター      01/22　　　

# タスク管理 #
タスクはGoogleスプレットシートで管理してます
常に更新、確認をお願いします 


# 今後大事になってくるところ #

実装状況の遅さがネックになっている
根幹に対しての実装配分に一度考える
ゲームの起承転結が必要




# 常に確認すべきところ #
ゲームとしての進捗
ゲームとして面白くなっているのか
バーティカルスライスの作成
タスクの優先順位	時間によって変わるから